有冇人睇過台版 SLAM DUNK 漫?

D翻譯垃圾到丫, 先吾講術語吾同(Block=蓋火鍋, 大猩猩=大金剛), 好多位譯得極不通順, 又粗俗, 人名下下響全朵, 冇加同學/前輩, 好明顯翻譯條友中日文都吾掂, 睇到爆晒粗, 我地睇自由人/天下版真係好幸福....(利申:有全套收好, 近排貪方便先用手機睇, 點知睇到嘔血)

Block=蓋火鍋, 大猩猩=大金剛
有咩問題？
文化唔同都可以屌

你有睇? 最大問題係文筆不通順+粗俗過港版.......

粗俗先符合返個堆角色wor，入面成堆爛仔

櫻木 宮城 三井 本身就係飛仔打交出身
諗起考試果一話, 真係笑死, 除左赤木四眼成班都唔合格

好地地有港版唔睇，去睇台版，又唔啱心水，同班大陸學生走黎香港讀書，要求個教授唔好講廣東話，要用普通話教書有咩分別？

睇開泰國版
痴撚線一個字都睇唔明
都唔知出黎做乜9
浪費時間

港版配音最傳神應該都係
你個衰人

大家係咪攪錯左係講緊漫畫吾係動畫, 點會走去睇台版動畫, 貪配音難聽?